★4月4日會否有 拜山家族 出現？

d人喺墳墓聚餐

一家落齊去團聚

祖先保佑
唔驚

咁？

今年去拜山

出年被拜山

冇啦,一家人齊齊整整咁走唒

死全家就無人拜